有冇ching放sem break 放到好悶？

係